毒撚去Xmas ball

有咩注意

屋企冇西裝
Gel頭唔識
唔識跳舞

留返係屋企

企一晚姐 冇咩要注意

多謝你嚟夾錢，無私奉獻